原來七警係觀塘！

推！

冇人見到？

九龍東街坊Assemble

觀塘、九龍灣、鰂魚涌

三大被嚴重低估對香港既重要性

勁多Big4、銀行Back,Mid office。呢啲地方死左對銀行好大打擊數又過唔到、錢又禁唔到

要搞搞中環好啦ack office係狗唔洗理

不過大家真係唔好搞官塘 真係好危險

求下你地 唔好再圍啦

推

觀塘道迴旋處，塞撚到仆街dllm

七有其四係觀塘

仲有之前班暴徒話要射死示威者果班都係住順利宿舍

住附近得閒去接佢地

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

觀塘

點解咁多都係反黑既

去觀塘！

今晚去

Pish

唔係入晒册？聽講依家係入面好食好住獨立監房 真係仆佢地個街

點解有2個可以走得甩

嬲

自動化,電子化, remote...etc,有乜實質影響...

細客就冇所謂冇影響，大客百幾萬、有時又要做compliance check要KYC。唔係咁簡單架

KT/SMP街坊等緊大家救濟

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

光復觀塘

送唔到佢地入監牢
就送佢地入醫院做body check啦

黑警死全家

香港警察
下一句係咩？

皇天擊殺

仲有呢仲有呢

老婆任插

Tko散就去龍翔道？
定直落觀塘？

我冇嘢講